項明生，ming仔，mcJin 點排好？

我最討厭的男人排行榜：)

點解要搵呢三條友排

打和啦 super

In terms of?

mcjin 做乜 人地喺美國生活好多年 俾人歧視嘅經歷唔撚比你一個香港本土人深？一定為左要迎合支爆市場就支持叫中國病毒？

冥仔同MC賤頂所多叫食兩家茶禮
但項明生擺明係變色龍

達狗呢？

可接受程度由高至低

ming仔》項冥生》MC賤

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber